中環站偷拍25歲女 61歲男被捕

中環站。

昨晚7時許，鐵路警區中環站，一名25歲女子，在樓梯懷疑被人用手提電話偷拍。警員接報到場，經初步調查，拘捕一名姓譚61歲男子，涉嫌破壞公眾體統，案件交由中區警區刑事調查隊第一隊跟進。

圖

之前連登嗰個都冇事啦

偷拍邊度先？